{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007841",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주혁신도시 호텔원 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは翌日11:00までです。 ご予約の際はチェックイン15時以降に入室し、チェックアウトは翌日11時以前に行わなければなりません。 入室基準は基準人数を超過した場合は不可能であり、超過した場合は追加料金が発生します。 客室でフォールディングドアを使用する際は、外部から虫が入ってくることがありますので、網戸を必ず閉めてください。 ホテルは全エリアで無料Wi-FIを提供しており、客室内でもWi-FIをご利用いただけます。 ホテルは全体的に禁煙エリアで、喫煙時には煙探知機とサイレンが作動します。 喫煙が摘発された場合、過料10万ウォンにホテル個別清掃費用30万ウォンが賦課されます。 客室ではミネラルウォーターを2本無料で提供し、ACEベッドも使用します。 ホテル院は天然アロマユーカリの香りを使用し、客室のコンディションを最高に提供します。 駐車場が満車の場合は、バレットパーキングをご利用いただけます。 客室内には歯磨き粉、歯ブラシ、かみそりが備えられておらず、使い捨て用品は備えておりません。 フロント業務は22:00に締め切られ、その後は当直勤務に切り替わります。 ホテルを利用する際には廊下での騒音や階間騒音に注意しなければなりません。 朝食は4階のザ·テラスカフェで朝8時から9時まで提供され、メインメニューはポテト、サラダ、スープ、目玉焼きで、ドリンクはポテトかオレンジジュースからお選びいただけます。 ビーチカフェでの追加注文は不可能であり、事前予約が必要です。 セミナー室は4階にあり、クリーンルームにはスタイラーが備えられており、無料でご利用いただけます。 おまかせ寿司ウニは3階に位置しており、日本の伝統日本料理の調理と熟成方法に重点を置いた高級日本料理レストランです。 鉄板焼きアステファンはローカルフードと新鮮な材料で用意されており、鉄板の上でシェフのパフォーマンスが楽しめる場所です。 4階のラウンジはお客様のための休憩スペースで、8:00から22:00まで営業しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "15:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "翌日の11:00までにチェックアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室でフォールディングドアを使用する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "はい、外部から虫が入ってくることがあるので、網戸を必ず閉めてください。"
        },
        {
            "question": "ホテルではWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ホテル全体で無料のWi-Fiが提供されており、客室でも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ホテルは全体的に禁煙エリアです。喫煙すると煙探知機とサイレンが作動します。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるアメニティはありますか？",
            "answer": "はい、客室ではミネラルウォーターを2本無料で提供しており、ACEベッドも使用しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、バレットパーキングを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内には使い捨て用品はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内には歯磨き粉、歯ブラシ、かみそりなどの使い捨て用品は備えられておりません。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "フロント業務は22:00までとなっており、その後は当直勤務に切り替わります。"
        },
        {
            "question": "ホテルを利用する際に注意すべき騒音について教えてください。",
            "answer": "ホテルを利用する際には、廊下での騒音や階間騒音に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は4階のザ・テラスカフェで提供されます。メインメニューにはポテト、サラダ、スープ、目玉焼きがあり、ドリンクはポテトかオレンジジュースからお選びいただけます。"
        },
        {
            "question": "ビーチカフェでの追加注文は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ビーチカフェでの追加注文は不可能です。事前予約が必要ですので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "セミナー室はどこにありますか？",
            "answer": "セミナー室は4階にあります。また、クリーンルームには無料でご利用いただけるスタイラーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "おまかせ寿司ウニはどこにありますか？",
            "answer": "おまかせ寿司ウニは3階に位置しており、高級日本料理レストランであり、日本の伝統的な調理と熟成方法に重点を置いています。"
        },
        {
            "question": "鉄板焼きアステファンはどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "鉄板焼きアステファンはローカルフードと新鮮な材料で用意されており、鉄板の上でシェフのパフォーマンスを楽しむことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "ラウンジは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "ラウンジは8:00から22:00まで営業しており、お客様のための休憩スペースとしてご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 642,
        "QA": 767
    }
}